Som noget nyt i App'en har du nu mulighed for at vælge den type bådservice som passer bedst til dit behov.
Det kan være alt lige fra vinteropbevaring af både, reparation af bådmotor, sejlmager eller noget helt andet.
Der er mange forskellige typer af service til din båd alt efter om du har en jolle, speedbåd, motorbåd eller sejlbåd. Hos Njordportal finder du dem alle samlet på et sted.
Dette er noget af det nye som også kommer med i næste version af vores båd App.
